尋日升市係假動作, 聽朝先係恆指怒插恐慌之日

有無人好似我咁gel晒頭
等聽朝
望住啲261牛比人啪啪啪

啲牛叫緊，開始有啲同情佢地